其實黃心穎唔係一早同馬明分咗手架咩？ 關馬明乜事？

次次有呢種事發生 所以傳媒就查三代
搵馬明老母問佢點睇 搵馬明同事問佢點睇
認真講句 關佢撚事咩？

我都係一個比人綠過既男人
比人綠過或者感情有問題既時候
最撚痛苦唔係條女跟佬走 亦都唔係有幾懷念段感情
係事後其他人強行幫你加故事 加劇情
明明可能你根本知佢係臭雞 放棄咗佢架啦

但你同朋友會面有d人唔知頭唔知路幫你講說話
但其實佢唔知件事既事實係點

我有一次其實同一個女仔好和平分手
一開始都有諗好長遠 但最後知佢為人係點
佢都係好鍾意周圍同人曖昧 果時佢同人係係埋一齊
我接受唔到 所以同佢分咗手 好快佢就搵咗第個
但我都對同佢分手冇咩感覺 大家都係各取所需
果時我同佢都咸濕 只不過拍耐咗我同佢都覺得屌夠了
但最on9係好多朋友係條女好快就同第2條仔一齊既時候
突然幫我係人地ig講說話 話佢係雞阿 你有冇搞錯 等等 果d說話 明明我都唔想理 愈搞愈大 之後仲有人打嚟同我講唔好做傻事 好地地既普通感情問題 變咗道德批判
我同佢果時講咩都係冇用 因為果班人心入面都自己寫咗份劇本 最後我前女友當然搞到拍唔成拖 重憎9埋我
飲野見到都轉頭走 其實冇人想件事係咁

家下個班記者同網民比我既感覺就係
當時我果班「好朋友」失哂理智
加入呢個自我演化既過程 個個做哂編劇

黃心穎係姣我都覺得屌得岩 但退一步諗
女人唔姣你班男人多數都冇得爽

許志安有老婆都同偷食我都覺屌得岩
但其實佢家事你又知幾多呢？

最後
咪撚搞馬明啦 屌 見到有人安慰佢就嬲到仆街

蔡一智，杜德偉最無辜

無啦啦比人笑

你都可話變相宣傳既